【Condom】接回滯留武漢藍屍？「暫時無時間表。」

目前有2000多名港人滯留在湖北，10人確診感染新型冠狀病毒肺炎，其中1人情況嚴重，其餘患者情況穩定。

政制及內地事務局局長聶德權表示，計劃分批安排滯留回港，要等有足夠容納150至200人的檢疫中心後才能啟動，暫時無時間表

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！